林鄭撐港珠澳大橋「世界級」：勿輕信一張相

港珠澳大橋東人工島爆出防波堤懷疑被沖散，事前曾到人工島視察的特首林鄭月娥首次開腔回應事件。她形容港珠澳大橋獲多專家讚揚是「世界級」建設，去年經歷颱風「天鴿」吹襲後都沒有任何滲水或損毀。她批評社會只是「因為有人影咗張相」就「跳入去」懷疑大橋的工程設計安全，強調大橋設計「係科學驗證嘅事」，社會應該等待專家驗證後才評價。

世界級不堪一擊

證據呢 ? 9up左成個禮拜
半點證據都無

林鄭月娥續指，雖然港珠澳大橋管理局已釋出設計圖澄清，但可能圖則「深奧得滯」，市民未必明白稍後會聯同路政處再與大橋管理局跟進，或再公開一些公眾容易明白的內容。她強調政府會確保任何基建的安全，並會經過試運才會啟用，現時政府的首要任務是落實「三大跨境基建」，自己稍後亦會到即將完工的蓮塘／香園圍口岸視察。

世界級脆弱

哦，明白

即係叫人下次拍片

林鄭月娥續指，雖然港珠澳大橋管理局已釋出設計圖澄清，但可能圖則「深奧得滯」，市民未必明白稍後會聯同路政處再與大橋管理局跟進，或再公開一些公眾容易明白的內容。她強調政府會確保任何基建的安全，並會經過試運才會啟用，現時政府的首要任務是落實「三大跨境基建」，自己稍後亦會到即將完工的蓮塘／香園圍口岸視察。
證據

世界線垃圾

反正我就信了

宜家香港d官懶到連解釋都廢事，真係已經接晒軌。

：拍片係未經科學驗證嘅事

得啦,出事既時候你都走左去做人大

異曲同工之妙

五毛仲未入黎

就係一張相已經踢爆你地班廢物9 up

淋病

支那特色既工程

開緊會brief緊

FF平行世界級丫嘛！！！

Call緊人

當年天真嬌都係咁講

今次真係HIHI

條橋一日未冧都唔能夠證明有事
要真係冧嗰陣大家先可以評論

十年後嘅今日證明左係fake app
還阿嬌一個清白

港豬：冧橋影響唔到我返工，wfc

不過港豬返工交既稅就要用黎幫政府起過條橋同執屎

咪繼續一邊屌一邊返工

出左事搵個二打六頂罪

呢方面一早接左軌

咁咪即係認做錯野囉

緊係趁打風拆左佢，然後向外講話俾百年一遇既風吹散左啦。

打電話問功課

最重要係，依家唔撚止1張相囉賣港狗西娥！！！

巴打你做緊政府？

唔係科學驗證嘅事

通車送林鄭上去啦

你老味香港嘅事無人理 隔離淘寶po就1001成5000幾正皮
港豬

牙膏正式上市

香港巿民: 777世界級垃圾

我都知世界級

不如話係移花接木

世界級垃圾

阿嬌製淫照…

留名等睇追加撥款

出事果陣一定係世界級

BTW 留名待鞭屍

Fatfat

Bin硬 宜家係估點出事法

拖低全世界嘅水平

澳門船應該安全過渡，我一定坐船

經過條橋下面...

係得連登仔先唔信林鄭
主流都信
香港人先係「世界級」

講呢d垃圾林鄭都係世界級

有線新聞直情航拍咁影落去喎

咁係咪都唔可信？

：Fake app

政治學第一堂

唔好當市民係白痴 因為佢地挖你臭史果陣你點遮都遮唔到

同林鄭講政治學

所以呢班官有咩講唔出口

炒柒左班關公佢啦

極權統治指鹿為馬仲講咩政治學。佢serve緊人大又唔係市民，臭史都唔洗遮啦

幫中共含撚

實信你啦

做乜又改到d石走開曬
btw唔係話設計黎咩？

直頭宇宙級, 想整都整唔番咁既樣

DQ議員又唔見佢咁講

崩左一忽

你既主流係指文匯大公港人港地嗰啲？

讀/做左幾年工程比個冇讀工程話唔識睇圖

唔可以質疑佢

唔緊要，到時死咗人睇下點囉
50年 ，玩到廿年當你贏啦

不過到時你都八十歲 埋單都係下一代香港人

廿年？廿日都唔得啦

至於你信不信
我反正信啦

到時五十年一遇

公佈專家名單
我要透明度

其實咩叫「釋出設計圖」？咩中文黎

佢當市民入面唔會有工程師?

開莊賭佢會唔會陸沉啦

一張相撐港珠澳大橋「世界級」垃圾：勿輕信林鄭

香港第一個女FICE
咩都唔識

唔通信支那咩

hk=chinatown

搞手蝕硬

你哋放心啦, 中港澳三地重點工程,
建築師已預咗每年都會去維修,
唔維修又點cap水 ?

反正建築師錢已袋,
每年維修費香港人埋單

落重注淋病任期內出事

林鄭最鐘意用匪語

世界

佢果個係另一個平行宇宙
(係另一個post 轉貼)

你講條橋…定係淋病

領先宇宙

拎第一世界同第三世界比
你係咩心態？
党話世界就分三個嘅
世界級梗係指第三世界嘅世界級啦

人地果d 唔會避開隧道口

一定係，係人都知港共最信得過

話冇事唔緊要
記得有事個陣唔好叫香港再俾錢

冥王星

有圖冇真相...
777 真係...

偉大的祖國建築有神力加護
發泡膠也能建樓
一條小橋
不會有事

777就係真相

無5毛入黎

世界級豆腐呀

有圖有真相，唔通信你林鄭9up咩？

以後乜撚都可以「勿輕信一張相」咁解釋

世界級騙局

屌 咁到底係視覺錯覺 係圖則深奧 定係隨機擺放呀

媽我好亂呀

連登有咁多全職網絡評論員 口徑一致OK? 我相信你地嘅專業

等睇十號風一野吹冧晒

佢有事都唔講啦，到時要錢咪閉門財委會囉

唔緊要，都預咗
啲狗官愈有信心，即係愈大機會出事
好似鐵達尼號咁

2018: 港珠澳大橋屬世界級建設

2019: 港珠澳大橋屬國家級建設

2020: 港珠澳大橋屬香港頂級建設

殯儀館級

有講錯咩 連D高層口徑都唔一致 網絡評論員點做野呀

噤影多幾張

有圖都唔信 要人信你空口講白話

廁紙都唔識買既婆娘成日話市民唔識野，乜撚精英心態，屌你老母

唔係有圖有真相咩？

一日都係佔中搞到死人

無中國公程師

世界級災難

反正做開建築嗰行嘅人都知條橋咩事

香港朴謹惠

笑撚死 支那建築
算啦 搵到錢未得囉
你都唔會用架啦

精英心態

明眼人...

反而想知雨季一到 , 隧道夠唔夠水泵抽走d 雨水？？

香港有三大陸路跨境基建項目工程正在如火如荼進行，包括未來一年陸續落成的港珠澳大橋，廣深港高鐵香港段及蓮塘／香園圍口岸

唔講我都唔知有樣咁嘅嘢....

家下一句港獨都又拉又鎖啦

咁樣暗住良心講大話香港唔玩完就怪

勿輕信一句話

第日3跑降落， 難度高過啟德， 因為3跑一定係飄移跑道

官大人話你唔識睇就唔識睇

想命仔長d既就唔好坐高鐵同用港豬澳大橋

又唔見人地丹麥松德海峽大橋個人工島咁
根本正常就唔會散

2021: 港珠澳大橋屬地區頂級建設

2022：港珠澳大橋屬2022年頂級建設

中國標準ge世界級？
算把啦
夠膽就搬去果度住

2023: 不能完全依賴港珠澳大橋

2024已經沉撚左

設計壽命5年，成功超額完成任務，可以再重建

20XX : 廉政公署拘捕XX名XX工程公司集團主席及董事等負責人返署助查大橋偷工減料事宜

同志，你要跟黨嘅步調
2024：港珠澳大橋已經完成佢嘅歷史使命

弱波石貼住石屎邊成層墜左落去仲話冇事, 係咪傻架, 分明就係工程失誤

經歷颱風「天鴿」吹襲後都沒有任何滲水或損毀
又係度笑鳩澳門

世界級係指咁嘅設計都起得成，真係世界級

世界級垃圾桶
沒有之一

奶媽真係好撚廢
同大陸有關就唔敢查兼盲撐
鬼唔望今年一個風球就打冧你條垃圾橋睇你點撚樣兜

推填區起得好過佢

起碼有秩序好多

漏左D野LO !

化為一條長長的沙灘守護中華白海豚

叫啲支蝗用多啲條橋

中國會成為最後嘅嬴家

支那又嬴

人地個D設計真係靚, 點解香港呢邊個島成條M巾咁

每位特首都有大傷亡
董建華 sars
曾蔭權 菲律賓人質事件
梁振英 南丫海難
林鄭月娥 會唔會衰係呢條隧道

柒婆已經衰狗巴啦

我諗佢個款要衰再大鑊d

睇吓佢敢唔敢開幕日去搭囉

敢唔敢搵外國第三方工程公司檢驗一下

垃圾共語

留名等出事拎翻出嚟binc

釋出善意，大和解我就識

條橋冧咗
林鄭月娥作為特首責無旁貸
外判就可以判走責任咩？
幫條豆腐橋咁宣傳法
作假見證死咗人佢一樣滿手鮮血
睇佢係咪真係上到天堂囉

起完條橋冧左又可以重建，創造就業機會

假蓋ching 咩居心

蓋ching都扮

邊個話我抄

有冇圖則睇下

屌你老母，唔信相張唔通信你講咩，on撚79

阿婆, 求其搵個工程師都知發生咩事啦

深奧得濟？

你當霍金理論 得佢一個明

世界級垃圾，出哂洋相，俾國際社會睇到原來放堆消波石既技術都冇

你話一級咪一級咯！我就打死都唔會用！

正常智商都唔會用

咪臭係

你覺得無問題咪收貨然後正式投入使用lor

我地講咩你都唔使理架

咪啟用lor